# BSPWM YELLOW  
<br />
  
<div align="center">
<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/cinnamon/cinnamon_fluent/.img/1.jpg?ref_type=heads" width="550">

<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/cinnamon/cinnamon_fluent/.img/2.jpg?ref_type=heads" width="550">

<br />

<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/cinnamon/cinnamon_fluent/.img/3.jpg?ref_type=heads" width="550">

<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/cinnamon/cinnamon_fluent/.img/4.jpg?ref_type=heads" width="550">

</div>  

<br /><br />

## HI!
Особо тут нечего написать, но напишу) Синнамон не обязательно должен быть на арче что бы привести его к такому виду. Некоторые иконки например иконку alacritty я заменил на иконку терминала из этой же темы. Софт по своему усмотрению, я ставил то чем пользуюсь.

## УСТАНОВКА CINNAMON В ARCH
```
sudo pacman -S xorg xorg-xinit cinnamon alacritty

micro .xinitrc:
exec cinnamon-session
```

## СОФТ КОТОРЫЙ Я СТАВИЛ:
  
```
sudo pacman -S pulseaudio pavucontrol firefox inkscape blender telegram-desktop viewnior
obs-studio gnome-screenshot mousepad htop cmus neofetch neovim mpv file-roller conky ttf-nerd-fonts-symbols jq ttf-jetbrains-mono-nerd
```

# ИНФО

|DISTRO|[ArchLinux](https://archlinux.org/)|
| ------ | ------ |
|DE|[Cinnamon]|
|TERMINAL|[Alacritty](https://github.com/alacritty/alacritty)|
|SHELL|[Fish](https://fishshell.com/)|
|ICON|[Delight-orange](https://www.pling.com/p/1532276)|
|GTK3|[Fluent](https://www.pling.com/p/1477941)|
|CURSORS|[Default]|
|FONT|[JetBrainsMono](https://www.jetbrains.com/lp/mono/)|
|WALL_1|[Тут](https://sun9-19.userapi.com/impg/RiD27AHPDjvNPS8eDbvRv-LIV9ORs1XJsTRioQ/rav2f2dcO-Y.jpg?size=1920x1200&quality=95&sign=4f8afceadbc33df0489ee36fc7236a9f&type=album)|
|WALL_2|[Тут](https://sun9-4.userapi.com/impg/lASBHR6a5h4xoMReZbUeOKLrRPtDagmFFYitFA/DscpJ9HDQYA.jpg?size=2560x1440&quality=95&sign=ba04e06fd5fd95d2157927304f0bc43a&type=album)|  

## НАСТРОЙКА СИСТЕМЫ:
  
- [```Установка VoidLinux```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/VoidLinux-uefi-install)  
- [```Установка ArchLinux```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/ArchLinux-uefi-install)  
- [```Автостарт и Автологин```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Autostart_wm)  
- [```Установка Apparmor```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Apparmor)  
- [```Установка Lutris```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Lutris)  
- [```Установка Virt-manager```](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/wikis/Virt-Manager)  

## ВИДЕО:  
[![Watch the video](https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/cinnamon.jpg?ref_type=heads)](https://www.youtube.com/watch?v=jki9kh2WKaE&t=89s)  

## ССЫЛКИ:  
[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_youtube.png?ref_type=heads" width="100">](https://www.youtube.com/@prolinux2753)

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_tg.png?ref_type=heads" width="100">](https://t.me/prolinux_tg)

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_unsplash.png?ref_type=heads" width="100">](https://unsplash.com/@owl410/collections)  

[<img src="https://gitlab.com/prolinux410/owl_dots/-/raw/main/.img/git_coffee.png?ref_type=heads" width="100">](https://www.donationalerts.com/r/prolinux)

